程式書籍寫得愈深入，讀者就愈少了！

還記得之前寫《程式人雜誌》，內容都很淺顯，還蠻多人讀的。

最近學 RISC-V / mini-riscv-os / xv6 原始碼等等，讀者就少得多了。讀得懂的人，基本上都有能力可以 fork 程式並發送 pull request 給我了。

但是我在想，若有一本 C 語言的書，可以從入門一路寫到可以自製 RISC-V 處理器上的作業系統，不知道會有多少穰想讀？

